# CASPER - SUPPORT & CONSULTATION
### A medida que avanza el desarrollo este documento se ira detallando aun mas.

```diff
# Version actual: 0.0.1 --> Se inicia el proyecto e instancias los simientos de la GUI.

# Las solicitudes de extracción y aportes al desarrollo son bienvenidas.
# boodah & bjg :)
```
